(阿姐老公) 羅家英批評民進黨手段卑鄙

咁都可以入民進黨數

「唐僧」羅家英嘆金馬獎污點 譙民進黨耍奧步
17451出版時間：2018/11/20 08:37

港星「唐僧」羅家英日前來台擔任金馬獎頒獎嘉賓，昨表示因頒完獎就離開了，不知之後發生的爭議，「今天才知道。可惜，好好的一個電影沙龍，污點」。他接著po出與直言「中國台灣金馬獎」的涂們合照，批評民進黨手段卑鄙。

羅家英的明星老婆汪明荃曾任中國全國政協委員，他也關心台灣選戰，在微博說：「我16號到了台北，看電視，說高雄市的韓國渝（瑜）有可能撃到（倒）民進黨搶回高雄，但評論員說大家不要小看民進黨，很會用手段，無不用其極，例如，阿扁的鎗（槍）擊等，什麼手段都用上，在重要關頭便使用，讓人防不勝防，我看後才覺得可笑，一而再再而三，仍然有人相信嗎？真的要看看有什麼厲害招數，嘩，昨晚使出了、卑鄙。」

以太陽花學運為主的《我們的青春，在台灣》獲最佳紀錄片，導演傅榆領獎時最後說：「我希望有一天，我們的國家可以被當作一個真正獨立的個體來看待，這是我身為一個台灣人最大的願望。」她事後解釋，「我在頒獎典禮上的發言，並不是『一時激動』，更不像部分中國網友所說的『受到民進黨政府的指使』。這是我自己一直以來就很想為這部作品所說的話」。（娛樂中心／綜合報導）

羅家英：香港烏煙瘴氣，佔中是禍首

！

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

另一方面，阿蛆於外觀視覺方面亦力求進步大派長者福利
不斷挑戰自我界限

風情萬種系列
汪女士用黑絲將溫暖帶給老淫人院

風情萬種系列
汪女士為何要與四哥合照時露出白滑小腿?

風情萬種系列
汪女士身穿疑似透視裝令秋官望到眼矎矎, 難怪肥西霞一直視汪女士為眼中釘

風情萬種系列
汪女士模仿金魚咀隔空親吻大家

阿蛆曾於入行45週年大玩黑絲誘惑

§更誘惑到洋腸髮型師親吻阿姐嫩滑面龐

§ 阿姐不時向觀眾展示長在其右邊白滑腋下肌膚的小痣

§ 明言要"push up"自己既阿蛆夾出四吋洪溝，實在令人目不暇給，眼睛都唔知要望邊好

§ 阿蛆不時拋出可愛雞蘿柚既姿態，教人垂涎三尺

§ 阿蛆不忘展示大腿柔軟度

貴為人大既阿蛆仍熱心效忠中共，維護香港穩定發展，幫手度掂基本法

仲好關心香港政治添
為咗選出欣賞粵劇嘅特首,
不惜向林鄭投懷送抱

汪阿姐怒插港獨壞分子
苦心勸他們離開香港
勿阻香港繁榮穩定發展
「唔係中國人, 就滾出中國!!!」
「你係中國人 呢度係中國土地 如果你唔想做中國人 咪移民去第二度囉！」

熱愛日本藝妓女文化既汪阿姐斥「支那」乃日本辱華字眼

會考雖僅得6分 阿姐下體獅子山精神：讀多啲書，循序漸進 不聽老人言，吃虧在眼前

阿姐叫學生唔會為一時衝動，以整個香港利益著想

會考得6分既低學歷汪人大在演唱會宣傳真普選

一向尊貴既汪人大竟然冇人讓座...

一生為中共效力, 為人民福祉為依歸嘅阿姐背負住好沉重嘅代價

呀姐咁索都冇畀人劫色, 真係好彩
仲要搞到連fb 都冇得用, 可怒也

嘔

鎂光燈中發亮, 不可觸摸一位嘔偶像

&#160;
用兩手遮掩雙眼, 專心嘔吐

@
@by 開運招福貓 巴打

滾啦